前線警察真心慘，做哂棄卒

後面d警長級不停提高警方士氣、歸屬感
令你地覺得示威者同前線警察對著幹，
火起，自自然然棍棍大大力.....力。

講真，身邊工作都係警察一定會keep住係同一個氛圍下，
你係警隊入面工作，入面幾黑暗你地最清楚啦，
但其實抽離少少睇，其實真係比人當係一個棄卒
一個又一個嘅棄卒。
......

其實，有板你睇

你比學堂班暴警指罵
但你會得到全香港有良知嘅欣賞
起碼你下半世都可以堂堂正正做人

慘佢老母
個個未on duty IG FB已經打哂飛機文又話出去打喪屍又乜又柒幾撚咁興奮
仲話比示威者挑釁，挑你老母西
食撚屎啦黑警

食屎啦黑警
唔會有人可憐你地㗎

慳返啖氣啦

個班係公安
咁就算數啦

棄咩卒 警察打人都唔顯示自己個number 要負責?

只係政治工具好冇 有d仲係冇人性既工具

唔需要覺得佢地慘